月球上的人 算唔算係好孤獨既歌？

黃金少年

配埋黃金少年真係正

慘左小